呢排方向報做乜

日日屌尻政府同科興

不嬲屌港共
撐中共

扮反對派

無, 隔日屌

香港還有新聞自由

方向報都係一丘之貉

笑政府廢姐
不過留言班藍屍好好笑
成日話方向似毒果
唔撚比人屌港共

總編係咪俾人屈咗打第一針科興

班藍屍係文、大fans

取代飯民做反對派

唔同山頭演唔同角色
唔使上心

狗屎垃圾百份報

打到short左, 有無派彩先?

689要出山了

咁都幾好笑
百份同毒果一齊屌
個垃圾政府成個塔西坨陷阱咁

東方黃到
聽日開始爆買東方先得

呢排D標題以為係立場定毒果 點知都係方向報

可能東方係死者家屬呢

百份報不嬲都屌開港共 佢地根本知道邊d可以講 邊d要盲撐

小罵小幫忙
而且鬧林奠唔係鬧中共

唔係忠誠既垃圾 咪扮下野

忠誠反對派

百份除左支共同誠哥，基本上乜都屌